如果你可以控制其他人發嘅夢

我先
對我鐘意嘅人

就成日令佢發夢鐘意我,現實配合返個夢
例如發夢我幫佢買早餐現實都係,咁佢覺得係緣份就好快溝到

對玩過我感情嘅
就成日令佢發夢比人圍住屌佢係臭 ,鬧到佢覺得自己係垃圾

純ff,別認真

推

呢樣超能力都幾屈機

日日控制李家誠發夢要入幾成身家入我戶口 如果唔係就會有血光之災

我會幫啲數學家呀、物理學家呀改夢
改到佢地個夢 過一日先等於凡間一秒鐘

收錢啦 仲洗諗
控制到 發夢都變娛樂
又可整鳩人 玩到人痴線
講真 威力真係幾大

如果有勁人可以寫到呢啲故都好屈機

可以做生意，幫人解壓

真人猛鬼街

夢照發 由你控制, 但條友醒返唔記得發左咩夢

猛鬼街

樓主個腦

如果比佢哋知咩事一定屌死你

仲有
就係令身邊啲人都發夢玩大逃殺，跟住次次我都屠晒佢地,咁佢地現實就會莫名咁覺得我好勁

inception

點解啊 唔係多謝我咩

原本現實生活做毒撚冇女屌
諗住發下春夢過下女癮
點知你條仆街要佢哋24小時都用腦

佢地訓醒用咗咁多時間啲formulas results 全部冇晒
比你做完十萬字論文,訓醒冇咗你都想死

最浪費時間係思考嘅過程
寫返啲推論出嚟邊度難

你唔會記得晒

好題材

inception算唔算

創造一個夢中情人俾佢屌
係佢就黎射精之前再將個情人變做佢老母

控制仇人晚晚發惡夢，嚇到佢晚晚瞓覺都瀨屎。

imception係自已控制自已夢境